今朝向天父爸B許願 用我中唔到金多寶換取利記贏波!!!

已經奏效了 大勝吧利記

低質